左膠唔該入一入來

對唔住各位 我唔係割席同分化
但係可唔可以 唔好係我地打緊狗同主動郁手打我地手足個陣
可唔可以唔好保護佢地
一係下次班狗開槍個陣 用你嘅愛與和平令到子彈唔飛過來
一係拎你嘅愛與和平 令到d刀同棍唔打落來
唔該你

我地只係會對自己人勇武
因為我地知道 佢地唔會打我地 但對家會

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！